PBC有義務成為良好的企業公民，尊重所有利益相關者。50年後，米爾頓·弗裡德曼（Milton Friedman）的股東學說死了——傑克·梅思（Jake Meth）——2020年9月13日——財富
眾所周知，在普京面前，出於尊重，他會低下眼睛。間諜戰：美國必須擊敗隱藏的敵人以拯救其民主|查魯·卡斯圖裡| 2020年9月13日|奧齊
安東尼·馬洛特說，他的父親一直對波茨表示敬意，直到他去世。阿拉斯加州前副州長向這位女士求婚，她第一次講述了自己的故事。|由凱爾·霍普金斯和米歇爾·塞里奧特·布茨撰寫，安克雷奇每日新聞| 2020年9月10日|出版
在許多方面，這項新法案似乎不是為了打擊假新聞，而是為了控制用戶。巴西的“假新聞”法案無法解決其錯誤信息問題|艾米·諾德魯姆| 2020年9月10日|麻省理工學院技術評論
因此，在這方面，上述公司的做法並不新鮮並沒有發生巨大的變化：電視前端市場今年並沒有經歷預期的全面改革|蒂姆·彼得森| 2020年9月9日|數字時代
如果說這兩個警察和維修人員所做的工作值得更多的尊重，並且可能幫助了更多的人。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
儘管格朗科夫斯基的運動技能得到了應有的尊重，但他在引發肉慾想法的NFL球員名單上的排名並不高《快速閱讀：8個最淘氣的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野獸報|
亞茲貝克告訴《每日野獸報》，販運者保證他們的服務，他們尊重敘利亞難民。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
他們站成一排，在劉一家留在屋裡的時候，大家肅然起敬地團結在一起。紐約警察局工會老闆邁克爾·戴利2015年1月5日《每日野獸》的葬禮抗議太多了
你希望所有級別的士兵理解尊重指揮系統的必要性，不管個人感受如何。我們需要我們的警察比這更好| Nick Gillespie | 2014年12月31日| DAILY BEAST
然而，在這方面，德國六邊形學家確實比英國人有相當大的優勢。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
非常迷人的是，這種對規則的尊重體現在所有與動物、玩具娃娃和其他寵物的交易中。兒童的方式|詹姆斯·薩利
她對約翰·多德牧師的衣裳缺乏尊重感到極大的憤慨。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
這座房子只有一層樓高，但就這一點而言，國王的宮殿本身並沒有更好。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
法國的鐵路在這方面更好，而美國的情況也不會更糟，儘管這方面的錯誤並不為人所知。歐洲概覽|霍勒斯·格里利